有冇人可以解釋吓呢個魔術咩原理

我諗佢係聽到SIMON講紅心7嗰吓即刻畫last card?
但係佢由SIMON講紅心7到最尾佢reveal底牌嗰吓
掂牌嘅時間得20秒到 真係有可能係咁做?

真心勁

睇完個腦空白咗

副牌係道具黎, 不過佢點轉做紅心7呢下我都諗唔到

利申: 屋企有副

佢FING 錢果兩下已經唔明

心7呢下真係

段片剪過黎，中間有d無左
原理唔講（魔術師操守問題），副牌叫cardtoon deck
鍾意可以去魔術店買黎玩

佢仲要係超短衫袖 對手又冇掂條褲
連換牌都唔知佢點換

Card-toon至岩

因為剪接左

我估係最後開牌個時換 同換銀紙個手法類似 鳩估

無錯，因為剪走哂
如果卡通人就黎掃到尾先話轉牌而又估中，
咁就真係魔術

cartoon deck係近景魔術你同我講剪走咗
知啲唔知啲唔好9up

即係其實冇剪到?

唔知會唔會誇張左
佢應該用某種心理手法 植入左紅心七呢個選擇入Simon 想法到

覺得好睇咪欣賞下算 無必要問到篤

同意 show 過d野比佢睇

我都覺

冇人會解釋成件事點operate 個原理就係呢副係gimmick牌

得misdirection 同啲好易嘅sleights

其實冇換牌冇palm冇心靈暗示，我知道點做
但係我真係唔講得
好對唔住，最多係俾你地問下是非題

唔緊要 知道原理係100%喺副牌都夠

但樓主條片 個魔術師係冇叫人係疊牌到揀隻出黎

要搵時機攝張牌係底姐

可惜條片睇唔到佢响聽到心7到佢掂副牌期間佢雙手做緊乜，我諗最大機會係响個身度潛隻牌出黎，可能四個褲袋各放唔同花，每個袋13隻牌，再將隻13隻牌排好位，一抽就抽中，出黎palm住，拎起副牌果陣就放落最底（佢拎牌果陣都睇唔到手心既）。

o

就咁估應該係佢係拎疊牌上手果陣已經搵機會換左隻牌落底?

No

no

唔係100%，你留意下佢叫評審揀牌嘅方法係好奇怪，佢有令其中一個人有絕對選擇權，正常魔術師係唔會咁樣俾一班觀眾有人咁唔公平

youtube唔係有片破解咩

一早傾好左

係，不過唔係依套routine,,而係普通嘅cardtoon,,依條youtube裏面嘅玩法，根本普通cardtoon唔會玩到，Cardtoon有啲紅到已經變左一個效果

好似原創者有新版本咁，如果你知道秘密你就會知我講緊乜

但係樓主條片嗰個好明顯唔係新版，亦唔係原本玩法，而係一個好賤嘅方法但係又扮到係新魔術咁

好賤？即係夾好左？

好似非常盜咁 個評判一早已經俾人催眠左

第一個魔術都好犀利 點解可以知道評判諗緊咩明星？

其實係有依啲催眠類嘅魔術嘅，不過多數出現係一啲長show

btw依個一定唔係

道具黎，不過個魔術師本身都好出名同好勁

其實夾都唔賤，因為魔術本身可以係一個團隊嘅魔術，只要有娛樂到人就okay,,不過有啲之後都會講明有夾，而佢賤嘅地方唔係到

係呀
態度正確

成班係到吊人隱

搞錯

對唔住 我都唔講得
職業道德 唔講得

不過可以講 由頭到尾佢都冇換過牌
冇植入 冇洗腦 冇暗示
就算主持講邊張 佢都可以拎出嚟
其實唔難 只係考換手
你只知道原理可能會有啲失望
因為真係好簡單

btw樓上位人兄講可以買嘅道具嚟
我真係笑而不語

你俾枝筆同副牌嚟 我都整到
我再賣二十俾你
五蚊變二十 幾賺得

利申：知原理

好開心有巴打睇完魔術覺得神奇同驚訝

利伸：做緊有關魔術工作，超過10年魔術年資

我以前都有副一模一樣
樓主真係想知既咪去魔術店買副玩

Fing 錢果下又係咩事

卡通牌

心理學
利申：玩左魔術9年

係咪最後果張牌係d極薄可屈曲既螢幕黎

想要邊張就禁一個制揀牌就show到

睇魔術最想知原理
解開魔法陣

我記者之前有個game係叫人1-10隨機揀個數字
絕大部份人都係會揀7

知原理有咩用？真係唔明d人咩心態
魔術既野唔知佢點做到先至好睇嘛
比你知佢點做到，只會話超～咁架咋
你睇戲唔通又想知d特技點樣用after effects畫出黎咩

利申_唔識魔術

識嘅巴打可唔可以答吓我問題
留言到佢淨係得最頂嗰隻牌係show晒成個背面，而其他所有牌佢都遮住咗一半，唔知關唔關事

梗係關 你睇清楚啲佢show 到後面會睇到佢另一邊既頭

我唔識魔術
但掃牌出卡通睇到牌面係有順序
可能佢只不過係將紅心7抽出黎再上下反轉放落底
如果佢個卡通效果紅心7係多過一格 咁佢就真係一早估到

求知慾係人類進步既必須心態

好想知
Youtube啲video都係要拎張卡出來 都唔係佢用嘅方法

認同，但呢個觀點不能用於魔術表演上。
不拆解表演除左係禮貌外亦係對你自身同表演者既尊重

知道秘密週圍講或者當場拆穿就唔尊重，唔知答案互相研究，呢種行為本身就係魔術既一種進程

我直頭睇到個下爬都趺埋落地
就算知道個原理之後有啲都仲覺好brilliant
好想plan下次旅行睇埋magic show

歪理當真理
點解互相研究答案係進程 ？

你上youtube睇David blaine

走啦 扮九晒野

通常理虧者無法反駁時就會聲稱對方係歪理

除非你係只識得學人地現成魔術既魔術表演者（即係台慶藝員學兩堂出黎呃細路果D），否則一個需要創作原創新魔術既魔術家，都好自然會不斷思考其他同業既魔術原理，然後自己加以創新改良或模仿。如果無左呢個過程，魔術既世界就好難有新招式出現。

又係呢個point
我走黎強姦你目的係想你諗下你既治案防範有無漏洞

魔術世界每日有都新trick 出現唔洗你操心，但魔術好多時要base on 舊有技巧先有新trick 出現
就好似數學新方程式都要base on 加減數一樣

你果個論點歪理係事實你士旦捉個魔術人都會認同，唔係我理虧係你已經ff 到自己一定岩